Uber 評分

本身乘客評分有5分 搭兩程即刻得番4.3 其實個評分有冇用 定係亂咁比 你地評分係咁多

5 4 4
平均約4.3

佢地係唔係都比4

佢評分太西
正常人俾分唔鍾意俾最高最低咁極端
你要話俾啲客知4分已經唔合格佢地先會俾5

我係乘客wo

算把啦仲uber 我搭短程又要比你地評1分比我又乜乜柒柒話蝕埋油錢 咁我搭的士好過啦
搭長程更加唔使搭uber 的士差唔多價仲要熟路肯踩肯去 call van分分鐘仲平
有本事咪叫uber cut晒所有20km以下嘅單囉
唔係鬧緊樓主 純粹見到uber po入嚟鬧吓交

利申 搭咗>50次 評分4.02

搭左>100 次
有長有短
4.6分

本身我5分 呢2程無啦啦變左4.3 我每程最小80數以上先叫 又有計傾 我真係唔知司機諗咩

你仲高過我 下次全部比3分

UBER 仲有得做咩
比人拉

唔知 但冇理由個司機比分個客

4.8，因為上車唔該到落車，同司機吹水吹到佢借架車比我踩一段路

其實客人個分有咩用

呢d我都會 但無啦啦2程就變4.3

點睇自己幾分？

其實係點睇人哋比咩評語自己，坐得幾次唔知被人整到得3.6分

比4分你等你下次易啲叫車咋，你估5分就係好？5分係啲司機眼中，你係新客，有機會係警察放蛇。

點睇自己有幾多分

一開左上角 有得睇

大佬個個比3-4到時未係難叫車

我認為比分冇問題 問題係五分太難區分 同埋香港人好難比大家高分 同做問卷一樣

每次我都比5分個司機架wo 最起碼要知個分低同高 分別係邊

3.6都叫高分，上次返屋企都被個司機問係咪放蛇

我4.87分

依家CALL車幾耐有人接?

落車之後一定會睇完總評分有冇跌先再畀分司機
如果跌嘅話 即刻畀一星佢

三至四容易叫車過五星

搭左好耐，外國都有用呢個acc
4.6
其實係外國佢地老實好多又好著重個分
係香港先咁仆街

識玩呀 我下次都咁做

5分鐘左右

5min 先接單，再駛過黎？
Total 幾耐過到黎

其實係睇地區同時段
開個app 見到附近有車嘅話 通常都等幾廿秒就接單

係你太低分覺得你放蛇

搭左左就快20次，4.72分

佢咪講左...

點樣睇個評分？
我搭過3次, 佢個faq話個分會顯示係Menu我個名下面但我打開Menu個名周圍都冇野

無可能同的士差唔多價，的士一公里$8.5,uberx一公里$5，愈長程uber愈平，基本上入大東北大西北機場最少比的士平幾十，仲無行李費電召費寵物費回程隧道費

Btw,我自己有做司機有做客，uber唔同的士隨街接客，uber去pick up點接係要成本，基本上從接單到你可以上車最少用10幾分鐘，好彩既嚮附近5分鐘內接到，但好多時塞車，燈位都用好耐，最後到左仲要打比班上帝等佢斯斯然咁落樓上車，隨時用20分鐘以上先start trip。仲未計唔識用手機亂擺位置要司機兜同搵既人，以uberx而家呢個賤價價，10公里司機大概有$60-70，5公里以下得30幾。計埋塞車做你一單可能用半個鐘先收你幾十蚊，扣埋油錢司機基本白做，仲有d唔跳錶既基本蝕做。

做得uber都係為左搵d錢，無邊個係義工心態，當然可以話食得咸魚抵得喝，所以司機咪比低分客比其他司機決定接唔接張單，唔介意既咪接黎做。另外客/司機比1星既話以後唔會配到對方，所以如果客成日比一星司機都會好難叫車。

Btw,我自己做客做司機都係99%比5星，但同樣大部分時間會唔接d 4.5分以下既單
最過份係機場返東涌既客，因為第2次入carpark1係要比22$

我自己第一眼睇個分決定接唔接

5分嘅用户唔會接
做左差唔多100程
接過最低分嘅客係3.6分
站起司機角度
基本上乘客嘅分數真係反映一切
4.5分用以上嘅用户已經好高質

講咁多經做乜
總之果程賺得唔夠你咪會畀低星佢囉

簡單d講 個乘客用戶得4分 uber 真係唔岩你

香港, 台北, 英國, 新加玻都試過搭
搭過>100程
細至$25 去到$1xxx 都搭過
4.6分有粒星 有x,black,7seater,tesla 揀

粒星係個分數單位黎
就算1分都有星

我係因為無車返屋企先坐佢返去，所以坐得少

岩呀 上次同個司機吹水幾好傾
臨走個陣佢話我太新五分好易比人以為我放蛇
所以比低少少我